衝破虛假的道德底線吧

最緊要大家唔好再冒險俾人拉，轉方向，一齊做一d安全d 既野

警務人員子女關注組

報仇，持續地做，不需要被捕

安全至上，不要被捕

明智

持續做

警察子女唔敢玩嘅運動 （免生意外）

留喺屋企俾老豆打就岩

要有更大嘅道德

報仇

關注組

死差佬

求幫推

想救立場、蘋果之類既就睇一睇 改一改

1.喺連登貼新聞貼返link 比人賺click rate廣告費 (只限非親共/黃營媒體)同埋盡量唔好講哂所有內容 鼓勵人click入去睇

2.見到內容農場文唔好理 尢其fb好多文宣大台都係咁 仲好多時cap圖抄新聞就算 link都唔比

3.未fact check既野保持距離 避免過於肯定 保持獨立思考 杜絕假新聞 不要過於相信陰謀論

第1、2點例如 金水、香港地、巴打絲打facebook club呢啲最鍾意cap新聞圖就post上去 搞到蘋果立場冇哂錢賺

［黃色新聞圈］香港人 肯 撐 良 心 傳 媒 未，肯唔好扼殺佢地未

最撚憎蘋果

但你想佢死咩

想

有少少網齡嘅人，都知佢層經點樣出賣前線抗爭者

唔好死

靚

仔女無辜

關注一下